訓唔着 又掛住你了

點撚樣搞 晚晚都係咁

咁鍾意我咩==

不如諗下我啦

搵野分散下注意力

忘記啦

我都係…sorry,不如一齊番啦好嘛

掛住又點

掛住人，就同人地講啦

pish

agger

佢咩都block曬我
我都想同佢講
我撚掛住佢啊

我都好掛住你
但我知你唔會再理我

你會知佢係邊度返工/返學架麻
去扮唔小心遇到

之前試過去接佢放工 點知佢理都冇理我就跑左返屋企
一句野都冇同我講我

我都好掛住佢

掛一個人好撚攰

晚晚都夢到佢

有時仲夢到同佢復合

如果訓醒又係好空虛咁得自己一個

我都好掛住佢 但明知搵佢佢都只係會hea回

希望愈大 失望愈大